als de geborgde van vele jaren zat te kijken met samengeknepen ogen, door bochten, aan Mr. Lorry en Defarge, lange uitgewist markeringen van een actief intent intelligentie in het midden van het voorhoofd, geleidelijk gedwongen zichzelf via de zwarte mist die was gevallen op hem.
